{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10411&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안안면도썬라이즈펜션"
    },
    "text": "チャンサムポ海辺の前に位置するこのペンションは、様々なテーマの客室を提供しています。 このペンションは海の眺めを眺めながら休息を楽しめる便利な位置にあります。 この地域には長三浦海水浴場や古南貝塚博物館、安眠島自然休養林が近くにあり、様々な観光スポットを鑑賞することができます。 ペンションは入室は4時以降に可能で、退室は必ず22時前に行ってください。 客室内では調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 当ペンションではボードゲームのレンタルやバーベキュー施設を提供し、様々なサービスを楽しむことができます。 ただし、最大人数を超える入室はできず、ペットや未成年者の入室は制限されます。 予約された客室と実際の画像が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して処理しなければなりません。 この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中は一部客室料金調整がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなテーマの客室を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは様々なテーマの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この地域には長三浦海水浴場や古南貝塚博物館、安眠島自然休養林などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは4時以降に可能で、チェックアウトは必ず22時前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような調理が可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理が可能で、ただし肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではボードゲームのレンタルやバーベキュー施設などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで入室できますか？",
            "answer": "ペンションでは最大人数を超える入室はできず、制限があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約された客室と実際の画像は一致していますか？",
            "answer": "予約された客室と実際の画像が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部客室料金調整がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 502
    }
}